買儲蓄保 買邊隻好？

細佬想買一份儲蓄保
但係唔知買邊隻好

有冇巴絲打 做保險

儲蓄保垃圾呃人的
唔好買

小弟做保險 可以DM我
了解多d
呃唔呃人就睇你點覺得
淨係俾info你
ig: ig.dsl1115

間間都會話自己最好

其實點解要比錢人幫你蓄錢
係咪咁理解

請君入甕！？

自導自演引人落搭

美元定存算la

儲蓄保險係一個好隱陣既投資黎，缺點係要lock住舊錢幾年。但如果唔急用錢，d閒錢唔用都係擺係銀行既話，儲蓄保險係一個唔錯既選擇
巴打，我做左保險都5年啦。我相信我可以解答到你既疑惑 詳情可以聯絡我：
wechat: hkinsuranceecpert
tg: hkinsurance_expert

係呀
唔會跌架
快d買啦

Find me if interested

有個plan首兩年每月供7千，兩年後每個月拎返1m
熟人推薦先有，tg我 jasonawesomechan

每個月拎一球